國泰更新員工守則 鼓勵舉報違反守則情況

【Now新聞台】國泰航空更新員工行為守則，表明對員工參與非法活動會採取零容忍的態度，又鼓勵員工舉報任何懷疑違反守則的情況。

國泰向員工發內部通告，指近日有關解僱員工的報道中有很多錯誤資訊，令員工感到焦慮，公司不會評論個別個案，但向員工保證，解僱決定是經過高層正式及謹慎檢視。國泰對員工參與非法活動會採取零容忍的態度，亦不容許員工使用公司資源表達政治意見。

通告指出，公司需要建立服從的文化，因此鼓勵員工舉報身邊任何懷疑違反守則的情況，公司會跟進調查並保護舉報人的身分。

民革式批鬥

其實國泰都係被迫
說好的不割呢